<resources>
    <string name="onboarding_step_one_title">Ajusta tus gastos mensuales</string>
    <string name="onboarding_step_one_subtitle">Con esta app podrias planificar tus finanzas mensuales y llevar control sobre las mismas.</string>
    <string name="onboarding_step_two_title">Agrupa tus ingresos y gastos</string>
    <string name="onboarding_step_two_subtitle">Podrás agrupar todos tus movimientos por categoría para así tener un mejor panorama de como movilizas tu dinero</string>
    <string name="onboarding_step_three_title">Tus datos están seguros</string>
    <string name="onboarding_step_three_subtitle">Tus datos son locales, y están encryptados dentro de la aplicación. Solo tú verás tus datos.</string>

    <!-- Get Started-->
    <string name="get_started_agree">Acepto las </string>
    <string name="get_started_close">Cerrar</string>
    <string name="get_started_select_date">Selecciona el periodo deseado</string>
    <string name="get_started_app_name">Monitor de Gastos</string>
    <string name="get_started_your_budget">Hola, Bienvenid@\nComo te llamas? </string>
    <string name="get_started_regulate_expenses">Tu viaje hacia la educación financiera</string>
    <string name="get_started_we_can_help">Deberás configurar el periodo en el cual será calculado tu presupuesto, puedes elegir semanal, mensual, etc.\n \nPuedes cambiar el periodo cuando desees y siempre deberás cambiarlo al terminar el periodo elegido</string>
    <string name="get_started_lets_begin">Siguiente</string>
    <string name="get_started_name_warning">Por favor selecciona una fecha de inicio y una fecha final para el periodo</string>
    <string name="get_started_input_text_placeholder">Ingresa tu nombre</string>
    <string name="get_started_privacy_policy">Políticas de privacidad</string>
    <string name="get_started_privacy_policy_title">Política de Privacidad para Monitor de Gastos</string>
    <string name="get_started_privacy_policy_date">Fecha de vigencia: 21/01/2024</string>
    <string name="get_started_privacy_policy_questions">Si tiene preguntas o inquietudes sobre esta política de privacidad, comuníquese con nosotros al correo enviromenttech@gmail.com</string>
    <string name="get_started_exit">Salir</string>

    <string name="privacy_policy_text">
        <![CDATA[
            Gracias por utilizar Monitor de Gastos.\n\n Esta política de privacidad describe cómo recopilamos, usamos y compartimos información sobre usted cuando utiliza nuestra aplicación Monitor de Gastos. Al descargar, instalar y utilizar nuestra aplicación, usted acepta los términos de esta política de privacidad.\n\n

            1. Información Recopilada\n\n

            1.1 Información Personal:\n\n
            No recopilamos información personal identificable mientras utiliza la aplicación, ya que Monitor de Gastos opera de manera totalmente offline y no requiere conexión a internet.\n\n

            1.2 Información Financiera:\n\n
            La aplicación puede recopilar y almacenar datos financieros relacionados con sus gastos y transacciones. Sin embargo, esta información se almacena de manera local en su dispositivo y no se transmite a nuestros servidores ni a terceros.\n\n

            2. Uso de la Información\n\n

            2.1 Propósito Principal:\n\n
            La información recopilada se utiliza exclusivamente con el propósito de ofrecer funcionalidades relacionadas con el monitoreo de gastos y facilitar la gestión financiera personal del usuario.\n\n

            2.2 Sin Conexión a Internet:\n\n
            Dado que Monitor de Gastos opera offline, sus datos financieros no se transmiten a través de internet, garantizando la privacidad y seguridad de su información.\n\n

            3. Compartir Información\n\n

            3.1 Terceros:\n\n
            No compartimos su información con terceros, ya que la aplicación opera de manera local y no requiere la intervención de servicios externos.\n\n

            3.2 Seguridad:\n\n
            Implementamos medidas de seguridad para proteger la información almacenada en su dispositivo. Sin embargo, es responsabilidad del usuario mantener su dispositivo seguro y protegido mediante el uso de contraseñas u otras medidas de seguridad.\n\n

            4. Cambios en la Política de Privacidad\n\n

            4.1 Actualizaciones:\n\n
            Nos reservamos el derecho de actualizar esta política de privacidad en cualquier momento. Las actualizaciones se reflejarán en la versión más reciente de la aplicación disponible en la tienda de Google Play.\n\n

            5. Contacto\n\n

            Si tiene preguntas o inquietudes sobre esta política de privacidad, comuníquese con nosotros en enviromenttech@gmail.com.\n\n
        ]]>
    </string>

</resources>